有冇巴絲聖誕時候會喺荷蘭/比利時

小毒毒自己去，睇下會唔會有巴絲23~29喺荷蘭比利時等地。
如果行程許可可能一齊玩下，或者單純交流下心得，解解悶都好

男人不了

咁嫁

27-30係ams